女人問好唔好屌

琴日同條女扑野
屌屌下個陣問好唔好屌 完咗又問
同D女成日話男人問我勁唔勁一樣咁on9
我又要交戲 真係

唔好屌就調位

唔好屌啊臭閪 含啦

調位都唔一定好屌
真係交功課咁交

我都想 含得好舒服
佢又會話想快D屌我咁

調位係條女屌你呀

唔想俾人開發

睇得av多

咁都要討論？

點會問出口 點樣答
聽到真係打個凸

你話男人好屌啲

有咩問題

咪話ok la

屌緊嗰陣一定話極之好屌，好撚鐘意，唔係容乜易比佢一腳伸開你：「唔好屌自己去叫雞啦！」
屌完一樣，晤係下次冇交易，比錢除外。
最多講句，我覺得開埋你後欄仲正。
問得出我都覺得你儍！

唔答 用行動證明

一定係咁啦
唔明問黎做咩 唔好屌都唔會話你知

屌完一次叫攰 要訓教

男女都一樣，如果話唔好嘅話，女嘅覺得你唔愛佢，男嘅覺得餵佢唔飽或者佢鐘意咗第二個。
最多事後檢討有乜可以開心啲！

樓主又男又女

你變性人啊？

屌你老母